連歌手都要自殺 有d人仲係到吹話香港無問題

係呀, 散播緊失敗主義一定係別有用心先咁講
其實香港一d問題都無 滿意未

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (7)

住跑馬地豪宅冇問題

佢搞基本身都有問題啦
關香港咩事

鍾保羅三十年前已經自殺啦
即係港英遺留既問題

南韓、美國年中都有好多明星，有d仲係當紅明星自殺，人地國家咪照樣咁過，睇開d啦香港人

唔傷心就係五毛

唔明
明星有咩咁特別

地球已經發展完左 到你生活到好似《潛逃時空》既時候生存仲有咩意義

無生存配合制 多幾個贏國地球一早玩撚完

tb 搞gay 本身都有問題

佢有慘d既 at17 好多人都剩係認得肥果個

邊啲人?

佢個tb頭好搶眼

我分唔到佢同盧巧音

認同有問題
但睇唔到有咩關聯

引用：#929檸檬薏米水 • 9s
盧凱彤2013年患上躁鬱症及人群恐懼症。

At17成員盧凱彤（Ellen）今天（8月5日）早上9時50分，在跑馬地成和道69號一幢大廈由20幾層高墮下身亡，享年32歲，墮樓原因有待調查。盧凱彤最後一次公開露面，是昨日（8月4日）為ViuTV節目《全民造星》任星級評判。

盧凱彤在2001年，只15歲與林二汶組成at17出道，2011年作個人發展，並在2013年入圍台灣金曲獎，可是同年因壓力過大出現情緒問題，2014年證實患上躁鬱症及人群恐懼症，經1年藥物控制及心理輔導。在2017去，盧大方出櫃承認於2016年與同性密友余靜萍結婚。

在2015年，即是她證實患上療躁鬱症及人群恐懼症後1年，她接受《經濟日報》專訪時稱，病情惡化時：「早上起來會無故地哭，然後就去工作，晚上回家又再痛哭。」

Ellen認為根源始自2013年年底，完成了伊館的演唱會後突覺人生失方向：「從前覺得興奮的東西，如音樂、看戲、看書，再不感到興趣，那時自覺有問題，以為是抑鬱症，遂主動去看心理醫生。可是情況逐漸惡化，情緒反差極大，有時忽然喝很多酒，又會失眠、暴躁、狂叫、踢牆。」

後來黃耀明勸她看精神科。當時Ellen已自言未百分百康復，卻有信心可克服，

過去幾年，盧凱彤身心最大考驗，便是受過躁鬱症的折騰。今年Ellen剛簽約新公司，林夕幫她填詞新歌《荒原》，便回望那一段黑暗日子。

在今年5月，Ellen接受TOPick專訪時稱：

當人的生理和心理都在掙扎時，唯一能做的便是堅持自己擁有的價值，希望自己不被摧毀。
Ellen稱最痛苦時，每天都如窒息般，時常都想放棄自己，惟置諸死地卻能重生。「能把你從邊緣中拉回來的，叫做勇氣。當在最低谷時都能跨過去，以後再沒有事可打敗你。」

盧凱彤當時表示跟太太余靜萍感情加深，人生踏入新階段，以往包袱都也放下，還稱生活作息正常很多，愛玩瑜伽、約朋友打羽毛球。

可惜，盧凱彤沒有跟愛她的人走到最後。
編輯引用

咁又唔係喎 我識邊個盧凱彤反而從來無留意過另一個 另一個我連名都唔記得
Btw可能因為我覺得佢手結他幾勁所以先留意佢多啲

係香港有D樣又有西都要自殺，根本就係自己問題啦。

壓力太大了吧

香港女子組合at17的盧凱彤，今日驚傳在跑馬地墮樓身亡，終年32歲。盧凱彤於2015年11月，曾因在台灣一個音樂節戴了黃絲帶，被「愛港行動」召集人陳淨心在微博舉報是「港獨分子」，質問「去年力挺占（佔）中的香港女歌手，為甚麼會被邀請出席2015南方草莓音樂節？」結果令盧凱彤臨時被飛出在東莞舉行的音樂節。

屌！ 原來陳淨心以言殺人

嘩呢個名，我好奇呢度有冇人識

沙田第一城